這一流行病的影響之一是使數百萬實際上以前對政府一無所知的公民得到關注。 播客:COVID-19正在幫助巴西變成一個監控國家|安東尼·格林| 2020年9月16日MIT技術評論| 
 被400年的侵蝕所填充，被表土和草所覆蓋，前哥倫布時期的土方工程在熱成像中顯示出來，但從上面幾乎看不見。 考古學家用無人機在堪薩斯州發現前哥倫布時代的土方工程，Kiona N. Smith, 2020年9月11日Ars Technica 
 post谷歌的搜索關鍵詞舉措將使數百萬的廣告支出對搜索引擎領域的廣告商來說是隱形的。 谷歌的搜索條件移動將使廣告商看不到數百萬的廣告支出 
 由於吸收了幾乎所有照射到皮膚上的光線，這些魚幾乎是隱形的。 以下是你可能錯過的夏季科學新聞，珍妮特·拉洛夫，2020年9月1日，學生科學新聞 
 這是一種輕量級粒子，有可能解釋暗物質，一種被認為滲透在宇宙中的不可見物質。 2020年8月24日，科學新聞 
 退貨欺詐被稱為隱形搶劫或“去購物”。 零售商退貨櫃臺110億美元的瘋狂騙局 Nestel | 2014年12月19日|每日野獸 
 不管希區柯克說了什麼，他所做的就是拍攝我們的恐懼，讓無形的東西變得觸手可及。 阿爾弗雷德·希區柯克《漸黑:偉大導演的最後日子》|大衛·弗里曼| 2014年12月13日|每日野獸 
 其他小組成員都支持“隱形女人”的事業——第二位通常匿名的卵子捐獻者。 想要藍眼睛的寶寶嗎? :人類生殖的奇怪新世界|埃莉諾·克利夫特| 2014年11月24日|每日野獸 
 無論從什麼意義上說，他們都必須被驅逐出去——他們的羞恥是不可見的。 簡訊:比爾·考斯比不是克里夫·赫克斯特布爾|蒂姆·提曼| 2014年11月20日|每日野獸 
 他是一個魔術師，一個無形的講故事的人，有一種不用講一個笑話就能讓我頭疼的力量。 當你的漫畫英雄是一個涉嫌強姦犯|道格·麥金太爾| 2014年11月18日|每日野獸 
 他們的埃斯帕涅城堡似乎是看不見的，這類城堡通常是看不見的; 在哪裡能找到它，誰能告訴我? 布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第60卷，第372期，1846年10月|各種 
 阿里斯蒂德拿起它，開始跳起舞來，向看不見的警察揮舞著拳頭。 阿里斯蒂德·普約爾的歡樂冒險|威廉·j·洛克 
 這種對看不見的世界的恐懼是純樸的天性所固有的，它被植入是為了一個明智的目的。 他們面前的世界|蘇珊娜·穆迪 
 後者有些是透明的，當浸入水中時完全看不見。 澳大利亞熱帶和西部海岸調查敘述[卷二中]|菲利普·帕克·金 
 化學科學的特點是它考慮到幾乎完全看不見的作用。 地球歷史概述|納撒尼爾·索斯蓋特·謝勒